這是我們依賴技術的陷阱的一個展示。 網絡課程對有聽力障礙的人來說很困難。 下面是如何解決這個問題。 伊萊·瑞特2021年2月9日|大眾科學 
 最終，點擊或點擊重置按鈕可能會很可怕，但只要考慮到潛在的陷阱並謹慎操作，您的數據應該沒問題。 如何重置你的設備而不失去一切|大衛·尼爾德| 2021年1月28日|大眾科學 
 讓玩家呆在一個地方是避免暈車的簡單方法。 虛擬現實有現實的問題。 以下是遊戲開發者刪除它們的方法。 Derek Swinhart, 2021年1月21日，華盛頓郵報 
 特別是在過去的一年裡，我們已經詳細討論了PPC自動化的功能和缺陷。 贊助內容:Optmyzr | 2021年1月19日|搜索引擎土地 
 這是該公司從美國國家科學基金會獲得的第二筆資助，也是初創公司如何向政府融資並避免從風險投資機構融資的一些陷阱的一個例子。 BadVR正在使用政府撥款建立一個獨立於風險投資的業務 
 第二個陷阱是，Tendulkar沒有給讀者講述他應該是扣人心絃、有意義的人生故事。 世界上最偉大板球運動員的故事|威廉·奧康納| 2014年12月24日|每日野獸 
 這是夏洛克·福爾摩斯最常掉入的邏輯陷阱。 夏洛克·福爾摩斯是個好偵探嗎? Noah Charney 2014年1月26日每日野獸 
 當音響系統重新開始工作時，聚會又遇到了另一個陷阱。 2013年8月27日《每日野獸 
 它指出了學術抵制的主要缺陷，這個缺陷如此嚴重，以至於使它們產生了反效果。 悉尼的“盲目的人”BDS |Sigal Samuel | 2012年12月12日|DAILY BEAST 
 然而，以色列計劃在E1區建立平民定居點的新防禦措施存在許多缺陷。 Ali Gharib | 2012年12月4日|DAILY BEAST 
 在他面前似乎打開的平坦道路上，馬爾科姆已經預見到了這個陷阱。 紅年|路易斯·特雷西 
 鹿角想到給孩子們做衣服的那天，就是他們逃到陷阱的那天。 後來的穴居人|凱瑟琳·伊麗莎白·多普 
 我們面前還有一個更大的陷阱，那就是我們不以人的身份，而是以瞭解事件的神的身份來閱讀歷史。 伊拉斯謨的時代P。 美國的艾倫 
 迷路的人常常突然掉到走廊上，才發現這個陷阱。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 地板是橡木做的，擦得鋥亮，對於沒有經常練習的舞者來說，這是一個陷阱和陷阱。 《海濱雜誌》，第五卷，第28期，1893年4月|各種